{
  "id_query": "22698190",
  "total": 17433,
  "total_current": 200,
  "max_score": 120.1379,
  "origin_question": "QTV cho em hỏi chút sao iphone của em vào cài đặt-> wifi nhưng không bật được wi-fi ạ. Mong nhận được phản hồi từ ban QTV!",
  "hits": [
    {
      "score": 42.634182,
      "id": "18626030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e ko bật được wifi ạ",
      "answer": "Chào ban,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 38.555344,
      "id": "17619088",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là sao mình bật dữ liệu di động rồi mà vào mạng không được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem đã đăng ký 3G cho máy chưa bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.896973,
      "id": "20184560",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao câu hỏi của mình chưa được trl đã bị xóa rồi ạ.",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này có thể do website bên em đang bị lỗi nên bên em chưa nhận được thông tin từ chị chị nhé. Mong chị thông cảm! Chị có thể bình luận bên dưới để em hỗ trợ chị tốt nhất và sớm nhất chị nha.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.55376,
      "id": "26646280",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt iphone 6 màu bạc được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em hiện chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong chị thông cảm, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.642794,
      "id": "29451456",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, vân tay trên máy em ko biết là bị lỗi hay sao. em xóa vân tay cũ cài lại vân tay mới máy cứ báo là thưe vân tay khác. em thử ngón tay khác nhưng vẫn không cài lại vân tay được ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.817371,
      "id": "29372213",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em mua điện thoại ở ngoài và muốn mang vô thế giới đi động để thay pin có được không ạ, với giá thay pin của ip6 ntn ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc nếu anh không mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ được anh nha, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh có thể mang sản phẩm đến trung tâm bảo hành để được hỗ trợ thay thế anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.212152,
      "id": "18835741",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, máy của em mới mua được 6 ngày, hay có tình trạng là coi youtube hay coi phim qua trình duyệt khoảng 1 2 phút là bị mất wifi. Ad cho em hỏi máy của em bị gì vậy..",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do kết nối wifi không ổn định, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.835688,
      "id": "27165656",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi dạo này cái ip6 của mình đang ký 3g thì phải tắt máy bật lại thì mới sử dụng 3g được chứ không bật tắt dữ liệu. Vậy cái ip6 nó bị lỗi hay ntn vậy qtv nhỉ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt (dòng 1) và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.617165,
      "id": "24406021",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 của eh bật bluetooth chỉ kết nối được với mp3 còn những đt khác không kết nối được cứ báo lỗi, ip 6 của eh dag ở ios 10.3.1 mong giúp đỡ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điều này là bình thường thì iPhone không hỗ trợ kết nối Bluetooth với các điện thoại khác bạn ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.58225,
      "id": "28344668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp không trả trước được k ạ.em có giấy tờ hợp lệ rồi ạ.và em được góp trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ chị có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha chị. Không biết chị muốn trả trong mấy tháng và chị có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.010847,
      "id": "17681504",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi em sinh năm 1998 năm nay em được đứng tên đễ mua trã góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh TháiAnh sinh năm 1998  tính đến hiện tại 19 tuổi thì chưa đủ tuổi mua trả góp ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hồ sơ trả góp cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.850677,
      "id": "20281554",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xac minh email bị itunes không thể xử lý yêu cầu của ban lúc này. Là sao ạ, gio e chua tai được ung dung nao ca",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt khởi động lại máy và kết nối với một mạng wifi có tốc độ ổn định xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.731182,
      "id": "22331504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là phiếu mua hàng có trừ được vào giá máy không vậy",
      "answer": "Chào anh Tuân,Dạ với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh quan tâm bên em có hỗ trợ trừ vào giá máy nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.400475,
      "id": "25341311",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mua tai tgdd tai sao không nhan được giây bao hang vay qtv ?",
      "answer": "Chào anh Em chưa hiểu rõ câu hỏi của anh , vui lòng anh đặt lại câu hỏi để bên em kiểm tra thông và hỗ trợ tư vấn cụ thể hơn anh nhé Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.354122,
      "id": "20185986",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV cho mình hỏi ip 6 32gb đặt hàng online có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì bên em hiện chỉ đang có 1 màu bạc thôi anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.921421,
      "id": "23058608",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản iphone 6 giá 8tr99 là bản quốc tế ko ạ?? Mình trả bằng mastercard từ nước ngoài được không??,Phiên bản iphone 6 giá 8tr99 là bản quốc tế ko ạ?? Mình trả bằng mastercard từ nước ngoài được không??",
      "answer": "Chào chị, Với trường hơp trên thì với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em kinh doanh đều là phiên bản quốc tế chị nhé. Nếu chị trả bằng thẻ master card thì ngân hàng đó phải có chi nhánh tại Việt Nam thì bên em sẽ hỗ trợ giúp chị, chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.823717,
      "id": "21774811",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ em cảm ơn ạ. em mới mua được mấy hôm mà từ hôm.mua về nó đã bị như vậy r ạ. nếu bị như vậy thì vó bị làm sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra đây là mặc định của máy nên bạn có thể yên tâm sử dụng vì máy không bị lỗi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.663597,
      "id": "26921762",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua iphone 6 16gb này thì được giảm 1tr xuống còn 5.990k phải không??",
      "answer": "Chào anh Dạ. Hiện tại khi anh mua Iphone 6 32gb thì vẫn có giá 6.990.000đ anh nha.  Và có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm), không áp dụng trừ vào giá sản phẩm. Sản phẩm cũng như có  khuyến mãi mã giảm giá ngẫu nhiên từ 3%-5% anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng săn mã để mua hàng. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.624643,
      "id": "23068021",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình có đặt mua 1 chiếc iphone 6 32gb cũng gui tin nhắn xác nhận đặt hàng roi sao chưa thấy liên hệ lại cho mình ạ ad kiểm tra dùm sdt đặt hàng xxxx162500",
      "answer": "Chào anh, Bên em đã nhận thông tin của anh sẽ có nhân viên liên hệ với anh trong 30 phút anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.459967,
      "id": "24390527",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp bằng thẻ JCB của techcombank được không AD",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ trả góp qua thẻ JCB anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.299046,
      "id": "28981449",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của mình tự nhiên chả làm gì đang chơi máy tính đột nhiên cầm máy không dùng được vân tay nữa trước đó vẫn được từ đó không dung được vân tay vs cả nút home chập chờn lúc thì ấn được lúc lại ấn k được",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.211086,
      "id": "20599229",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới 16 tuổi có tham gia trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc với độ tuổi của anh hiện tại thì chưa thể tham gia trả góp được đó ạ. Anh sẽ cần phải đủ từ 20 tuổi trở lên (tính theo ngày tháng năm sinh) để tham gia anh nha. Anh cũng có thể tham khảo ý kiến nhờ người thân đã đủ từ 20 tuổi trở lên để đứng ra làm thủ tục hộ cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.211086,
      "id": "19379306",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có nd với bằng lái xe được trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng nhé. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.860144,
      "id": "21431921",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em bat FaceTime iMess khong được ma van bi tru tiền vay QTV",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.76843,
      "id": "20455577",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy em không mở được ghi chú ạ",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi mở không được máy có báo lỗi gì hay không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.75203,
      "id": "31903315",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho.mịn hoi cách cài đặt màn hinhcod chấm tròn ạ",
      "answer": "Chào chị,  Mong chị cung cấp thêm thông tin cụ thể về vấn đề chị đang gặp phải vì em chưa hiểu ý chị lắm để bên em có thể hỗ trợ chị được tốt hơn ạ. Xin thông tin đến chị ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.44516,
      "id": "20804093",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có hiển thị % pin được  không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hiển thị % pin bạn nha, bạn vào cài đặt - pin - bật % pin cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.098816,
      "id": "17567722",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua Iphone 6 32 GB trả góp 4 tháng. Em muốn trả trước 50 % có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói trong 4 tháng ạ, anh tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 1.012.000₫ trong 6 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.961777,
      "id": "22198202",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 CÓ ĐƯỢC GIẢM GIÁ GÌ KHÔNG QTV",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em chưa có khuyến mãi giảm giá khi mua máy iPhone 6 32GB ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể Thông tin khu vực đang sống (quận, huyện) để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.922909,
      "id": "23058618",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản iphone 6 giá 8tr99 có phải là bản quôć tế ko ạ?? Minh̀ thanh toań băng̀ thẻ mastercard từ nước ngoài được ko ?,Bản iphone 6 giá 8tr99 có phải là bản quôć tế ko ạ?? Minh̀ thanh toań băng̀ thẻ mastercard từ nước ngoài được ko ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là máy chính hãng phiên bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam chị nhé. Ngoài ra rất tiếc chị không thể sử dụng thẻ MasterCard nước ngoài để thanh toán mà cần sử dụng thẻ được phân phối do các ngân hàng trong nước ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.826931,
      "id": "17613469",
      "field_search": "question",
      "question": "chưa đủ 20 tuổi trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ 19 tuổi có thể góp với HD Saison mình ghé siêu thị gần nhất để được hỗ trợ góp với công ty tài chính này ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.673027,
      "id": "21820415",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s vào 3G được may tieng",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, sản phẩm Iphone 5s sử dụng vào mạng liên tục được khoảng 3h anh nha. Thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.61344,
      "id": "23463311",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bán con iphone 6s 16G được bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Quân,Trường hợp này anh mua Iphone 6S 16GB tại Thegioididong.com là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành thì bên em mới thu lại anh nhé. Anh có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền nhận được .Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.48852,
      "id": "28297062",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi 32gb khi kích hoạt thì dung lượng trống còn được bao gb ạ.",
      "answer": "Chào bạn Bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 26GB bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.391438,
      "id": "27201747",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 trả góp trả trước 2 triệu được không ạ Và khi nào thì làm thủ tục được ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 2.097.000₫ (30%) được nha, mỗi tháng là 542.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.91% HomeCredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online ngay bây giờ luôn nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.230513,
      "id": "27144516",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có sổ hộ khẩu photo công chứng nhưng nó bị thế này thì có làm hồ sơ được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang ra siêu thị Thegioididong.com để cho công ty tài chính kiểm tra ạ, mong anh thông cảm, qua hình bên em không kiểm tra được anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.160624,
      "id": "23922957",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao ip của e cứ để khóa màn hình khoảng mấy tiếng là wf tự bật là sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.032303,
      "id": "18543180",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã được cài sẵn ios 10 đúng k shop?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này sử dụng sẵn hệ diều hành iOS 10 anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.950975,
      "id": "28732666",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao tải được ung dung ko co trong app store cho iPhone vay qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không thể tải ứng dụng không có trong Appstore được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.94407,
      "id": "27676502",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cho mình xem hình ảnh đc chụp từ camera của đt này không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể bấm vào như hình ảnh bên dưới để xem hình ảnh chụp từ Camera bạn nha .Thông tin đến bạn . ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.8353,
      "id": "27471872",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể mua trả góp mà kh trả trước 30% số tiền được kh ạ ? Mình trả trước 0đ nhưg thay vào đó thì mỗi tháng góp 1 ít được kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.708393,
      "id": "27923637",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy e mới mua lúc trưa mà sao kết nối Wi-Fi tải vedeo về sao chậm quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.621145,
      "id": "29181087",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao đien thoai cua em không tai được Facebook ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin bạn không tải được cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.595259,
      "id": "23849724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi sao tôi dùng vân tay mở  khoá lúc được lúc ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home và vân tay rồi thử lại xem sao bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.338844,
      "id": "22066043",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s vào 3G liên tục được may tieng",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 5s sử dụng 3G liên tục khoảng 3-4h , nhưng còn tùy vào bạn thao tác gì trên máy nữa nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.329424,
      "id": "22923338",
      "field_search": "question",
      "question": "E đag mua trả góp 1dt.giờ e muốn mua trả góp thêm con iphone6 nữa được k ạ qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, tuy nhiên nên chọn công ty tài chính khác công ty tài chính anh đang trả góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh ơi, anh vui lòng cho biết anh đang trả góp công ty tài chính nào rồi sau đó siêu thị bên em sẽ hỗ trợ anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.163343,
      "id": "31866351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6s còn màu đen không ạ ad, hàng đặt trước sao ạ???",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm không còn màu đen mà chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.11186,
      "id": "21590355",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế máy cũ có trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm đã qua sử dụng có áp dụng tham gia mua trả góp anh nhé. Nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm anh vui lòng thông tin cho em biết về sản phẩm và khu vực mà anh quan tâm ( tỉnh/TP, huyện/quận) để em kiểm tra sản phẩm và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.067776,
      "id": "27771710",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp bằng thẻ ngân hàng vietcombank có được không QTV",
      "answer": "Chào anh, Dạ có phải mình đang quan tâm đến trả góp qua thẻ tín dụng đúng không ạ? Ngoài ra mình đang sử dụg thẻ Visa hay là master card vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.03576,
      "id": "27645182",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trước 50% được k ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 50% ạ. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.85529,
      "id": "21866967",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy e iPhone5 có Wi-Fi mà chơi vỏ lâm đi sao vào YouTube và google ko có truy cập internet  đc",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và vào lại các ứng dụng đó xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.78515,
      "id": "26584032",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi iphone 6 của em . Nó bị loạn cảm ứng , liệu có phải là do phiên bản ios 11.1.2 của em không ạ 😤😤",
      "answer": "@Pick: 12 phút chôi qua",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.675495,
      "id": "20299468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi may ngay nay sao minh tao tai khoan id Apple không được vay ban",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn tạo tài khoản thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.586792,
      "id": "21531819",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi chút là messeger trên smarphone đều gửi được ảnh HD qua messenger rồi sao mình dùng ip6 64g và mấy người bạn của mình cũng gặp tình trạng không có biểu tượng gửi đc ảnh HD là sao ạ mà mình xóa ứng dụng đi tải lại rôi mà vẫn k có biểu tượng HD đi kèm như máy androi",
      "answer": "@Ninh: qtv qua kem\" câu ? trc k trả lời câu ? ng khac vừa hỏi thì tl ngay",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.585201,
      "id": "20642260",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua 01 máy và đang trả góp, vậy bây giờ em có thể mua thêm 01 máy trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp thêm một máy nữa nha anh. Tuy nhiên anh nên góp với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.411993,
      "id": "17750822",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt cọc hôm 22/3 không biết bây giờ ở cửa hàng có chưa vậy QTV?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ anh an tâm là bên em vẫn đang kiểm tra đơn hàng, khi có hàng về siêu thị mà anh cần thì bên em sẽ liên hệ đến anh ngay anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.33598,
      "id": "31560098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này chơi game liên tục được bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, Game , độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.27391,
      "id": "27595048",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có được trả góp không anh và ứng trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể mua góp sản phẩm này với trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.157454,
      "id": "19602513",
      "field_search": "question",
      "question": "em 18 tuổi và muốn trả góp ip 6 32g thì được k ạ và cần giấy tờ gì ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.15231,
      "id": "21576195",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho t hỏi là dây sạc iphone xoay đầu nào sạc cũng được hả.iphone 5",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, từ đời iphone 5 trở đi thì anh có thể xoay đầu nào để sạc cũng được không cần phải nhìn đúng đầu khi cắm sạc nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.125858,
      "id": "28336163",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình mới mua được 3 hôm sao dùng được 3 đến 5 phút là bị nóng máy.nhất là chụp hình thì máy nóng như sắp nổ luôn.như vậy là máy có vấn đề đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu vậy bạn tạm thoát hết ứng dụng ngầm trên máy; tắt luôn các kết nối mạng đang có, bạn tắt nguồn máy để một khoảng nghỉ tầm 2- 3 phút sau đó mở máy theo dõi lại xem đã ổn định lại hơn chưa nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.013102,
      "id": "19648456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 trên mạng có được hưởng khuyến mãi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh Thảo,Hiện tại mua iPhone 6 32GB tại siêu thị Thegioididong.com, anh mua online thì chưa có khuyến mãi gì khác nha anh! Anh vẫn được hỗ trợ Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng và có thể mua kèm sim độc quyền siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.878815,
      "id": "31597087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi sao mk bật chế độ máy bay không bật đc wi fi zay ad",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.668167,
      "id": "17454923",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi: iphone 6s 32GB này nhập khẩu từ Mỹ hay sản xuất tại Trung Quốc vậy?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB được nhập trực tiếp từ hãng Apple của Mỹ, các sản phẩm được sản xuất tại Mỹ và hầu hết được lắp rạp ở Trung Quốc anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.651552,
      "id": "26705337",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi ban co the tao id iPhone cho minh được không vay chu minh tao o nha khog duoc",
      "answer": "Chào bạn, Do đây là tài khoản cá nhân và để đảm bản tính bảo mật và riêng tư nên bên mình rất tiếc không giúp bạn tạo tài khoản này qua phần Comment được bạn nhé.Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực hướng dẫn cho bạn tạo nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.578873,
      "id": "26509632",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cái...mình đã kích hoạt imessage thành công và trừ phí đến 2 lần mà vẫn không gửi được imessage màu xanh dương toàn màu xanh lá không là sao qtv nhỉ ? không lẽ máy mình bị lỗi gì chăng @@",
      "answer": "Chào bạn, Có thể điện thoại kia chưa kích hoạt imessage hay đang không vào mạng nên không gửi imessage được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.572035,
      "id": "21387223",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi tý ạ .iphone 6 32g 64g  và còn những bản nào nữa ạ ?em cảm ơn .",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB giá 8.990.000đ chị nha, với bản Điện thoại iPhone 6 64GB, 16GB, 128GB bên em ngừng kinh doanh rồi chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.470165,
      "id": "25032620",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd và hóa đơn điện có góp được gói trả trước 0đ không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là công ty tài chính FE Credit têu cầu thêm sổ hộ khẩu(có tên mình) nữa mới được trả trước 0 đ anh nhé, không biết anh có thêm sổ hộ khẩu(có tên mình) không để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.470041,
      "id": "21891742",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao 5s cua e dao nay vào fb được lúc tu nhien no thoát ra ngoai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bộ nhớ ram của máy tràn nên bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm của máy và sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.42494,
      "id": "27847842",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là pin như trên hình còn tốt không ạ  Mong qtv tư vấn giúp em , e cám mơn",
      "answer": "Chào bạn Pin như vậy là vẫn còn tốt nên bạn có thể an tâm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.33026,
      "id": "20300374",
      "field_search": "question",
      "question": "Sổ hộ khẩu photo có công chứng của phường xã được ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng tham gia với công ty FECredit , 6 tháng tham gia với công ty HomeCredit anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.314255,
      "id": "27018595",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bẻ được wi-fi van nang ko nhi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là có phải bạn muốn sử dụng  phải không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.304335,
      "id": "28522300",
      "field_search": "question",
      "question": "A có thể tạo dùm e cái id icloud rồi gữi vào sđt xxxx9503533 nhà e xa cửa hàng nên không tới được mong a tạo dùm e",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéBạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ tạo tài khoản vì đây là tài khoản cá nhân bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.193825,
      "id": "20655284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g có mở khóa vân tay hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.754826,
      "id": "28633470",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi củ sạc của máy itel 5311 em lấy dây usb của iphone 3GS cắm vào sạc có sao ko ạ? Mong qtv phản hồi sớm.",
      "answer": "@Lan Anh: Ý em muốn nói là em lấy dây usb của máy iphone 3GS cắm vào củ sạc iphone 3GS có sao ko ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.585276,
      "id": "25042207",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại em đang góp bên fe credit 1 cái điện thoại cho 1 người bạn. Giờ e muốn góp thêm 1 cái bên fe credit nửa được không vậy QTV. Cái kia đả đóng được 4 tháng. Và còn 2 tháng nửa là hết.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì anh có thể mua trả góp với công ty tài chính FE Credit tiếp được anh nha. Nhưng theo em anh nên làm hồ sơ với công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.573923,
      "id": "23901780",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đt này có kết nối được với tivi thông minh ko zay?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ được ạ bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn \"\" tham khảo cách kết nối tivi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.517126,
      "id": "18981055",
      "field_search": "question",
      "question": "bên tgdđ giờ còn loại iphone 6 này không ? Em định đặt hàng có k ạ cỡ Tháng 7 á",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB rồi nên không thể hỗ trợ anh đặt hàng sản phẩm mong anh thông cảm ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về nhu cầu sử dụng, hãng sản xuất, cũng như mức giá sản phẩm anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tìm sản phẩm phù hợp khác tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.492115,
      "id": "21432610",
      "field_search": "question",
      "question": "Em van khong bat được iMess Quản trị viên oi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.417156,
      "id": "19675730",
      "field_search": "question",
      "question": "K có sổ hộ khẩu. BẰng lái xe được k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể thay Bằng lái xe cho Hộ khẩu để tham gia 1 số gói lãi suất anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.414486,
      "id": "21581623",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cài nhạc chuông trên zing mp3 trên iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone bạn phải tạo 1 nhạc chuông theo hướng dẫn tại mới dùng được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.365318,
      "id": "25208807",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với samsung galaxy j7 pro thì cấu hình của máy nào mạnh hơn ạ qtv",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 mạnh hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.323458,
      "id": "20428919",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 co´ đáp ứng được nhu cầu của mình dùng trong một ngày: xem phim , lướt web, chụp ảnh, quay video ? Iphone 6 co´ dùng được ứng dụng nào dùng để livestream trên youtube?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn sử dụng các ứng dụng đó không liên tục thì Pin của máy vẫn đáp ứng sử dụng được từ sáng đến tối , ngoài ra bạn có thể sử dụng ứng dụng Youtube có sẵn để phát trực tiếp bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.276049,
      "id": "19456977",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi em đang dùng 1 em 6 mà nút home bị nứt nhưng cảm biến các thứ vẫn bình thường thì mong cho em hỏi là chỉ nứt mặt kính thôi đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn chưa biết được bạn nhé, bên mình cần xem sản phẩm của bạn rồi mới biết nha. Trong trường hợp này bạn vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên mình để được bên mình kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất bạn nhé.Thân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.253,
      "id": "23048404",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 32g có màu hồng k v ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com hiện tại chưa về hàng Điện thoại iPhone 6 32GB nên em không có thông tin màu sản phẩm chị nha. Chị hãy ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.18891,
      "id": "17832628",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút, mình muốn mua trả góp sp Iphone 6 32 GB 2017 nhưng mình thấy giấy tờ khi mua trả góp cần CMND + Giấy phép lái xe mà mình thì hay đi lại thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Khi mua trả góp thì công ty tài chính không giữ lại Bằng lái anh nha, sau khi duyệt hồ sơ xong sẽ trả lại giấy tờ cho anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.16704,
      "id": "21162197",
      "field_search": "question",
      "question": "S e ko mua them được dung lượng . Sau khi nhấp vào mua. Thì mất",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.122032,
      "id": "19790999",
      "field_search": "question",
      "question": "E giờ chỉ co cmnd với giấy phép láy xe mua được k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Với CMND   bằng lái xe anh có thể tham gia gói lãi suất 7.08%/4.36% của Công ty FECredit. Anh cần trả trước 2.697.000₫ (30%), góp trong 6/9/12 tháng. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.049082,
      "id": "27799897",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp qua thẻ ngân hàng vietcombank với thẻ master vậy có được không Qtv",
      "answer": "Chào anh, Hiện không có hỗ trợ mua góp thông qua thẻ Vietcombank anh nha , anh vui lòng dùng giấy tờ mua góp anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.022095,
      "id": "20728603",
      "field_search": "question",
      "question": "Moi mua iPhone 6 được 4ngay  man hình bi bong mong tgdd khác phuc",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra giúp và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.014835,
      "id": "27394058",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em hoi em moi mua iPhone 6 dc 6 ngay lúc xem phim vào ban đem em thay bi hở màn hình la sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.683754,
      "id": "21303841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em vào icloud.com nhưng không thấy chỗ đăng nhập ạ? Mong được chỉ dẫn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trên đang thao tác trên máy Iphone bạn cần đăng nhập từ cài đặt của máy ạ, nếu dùng trình duyệt thì chưa được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.573969,
      "id": "28127206",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi, iphone 6 của em chạy íos 12, pin vậy còn tốt không? Mong qtv tư vấn trả lời giúp em, e cảm mơn",
      "answer": "Chào bạn, PIN của điện thoại bạn như vậy là đang rất tốt chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.547106,
      "id": "21926198",
      "field_search": "question",
      "question": "Vay nếu em mua hang thi được tang gi ko a",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb chỉ hỗ trợ khuyến mãi giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thôi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.54248,
      "id": "24157978",
      "field_search": "question",
      "question": "HAY.... sao i phone lại pin không được trâu nhỡ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm tiêu hao dung lượng Pin nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.436195,
      "id": "28091698",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp tại cửa hàng thì có được khuyễn mãi gì k ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị được khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) và Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.414608,
      "id": "26288351",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)  - khuyến mãi này là sao ạ , em không lấy có được quy ra tiền giảm 1 triệu trên sản phẩm không",
      "answer": "Chào anh Đức,Khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu anh có thể dùng để mua Apple Watch S3 GPS đó ạ. Anh không nhận phiếu mua hàng này cũng không được qui ra tiền mặt hay giảm vào giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.36752,
      "id": "19334268",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua máy là nhận máy từ trog hộp còn nguyên seal lun ak.hay là nhận máy trên kệ",
      "answer": "Chào anh, Với các sản phẩm của Apple thì khi mua anh sản phẩm mới thì đây là sản phẩm còn nguyên hộp và nguyên seal anh nhé. Nên anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.337816,
      "id": "23604568",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy iphone 6 32g tgdđ đang bán thuộc dạng máy mới 100% chưa active hay máy ntn vậy? Chế độ bảo hành là của tgdđ hay của hãng apple ?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Điện thoại iPhone 6 32GB là hàng mới nguyên seal 100%. Máy được Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng và 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.336508,
      "id": "27966317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho toi hoi iPhone 5s co tải được tubemate không ạ...tải o dau",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình kiểm tra thì rất tiếc là không thấy ứng dụng này trên App Store bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276367,
      "id": "19598808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này xuất xứ từ đâu?",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm của hãng Apple xuất xứ từ Mỹ và máy được sản xuất tại nhà máy của Mỹ đặt tại Trung Quốc ạThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.242239,
      "id": "27638026",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hoi may nay đem sang dai Loan co su dung được khong ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn mang sang Đài Loan cũng dùng được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.19815,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.197485,
      "id": "20172393",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi sao em tải ứng dụng về mà k thấy chạy gì hết. 10p rồi vẫn như vậy. Wifi em vẫn xài bình thường.",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.086756,
      "id": "25224995",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bắt wifi kém vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy bắt wifi không mạnh là do wifi kém, bạn vui lòng nâng cấp gói cước mạng lên tốc độ cao hơn và dùng máy gần bộ phát sóng wifi hơn để có chất lượng mạng tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.032902,
      "id": "24679489",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho hỏi nếu em làm giấy tờ trả góp qua onl thì sau đó e đến cửa hàng nào để nhận máy và nộp giấy tờ ạ? hay chỉ cần đến bât cứ cửa hàng tgdd nào cũng đc ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh làm hồ sơ online và đã được duyệt rồi thì anh có thể đến siêu thị chi nhánh Thegioididong.com gần nhất để đối chiếu giấy tờ và nhận máy nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.932803,
      "id": "24734518",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy chưa được 1 tháng, nhưng sao kết nối wifi vào mạng hơi kém, cứ quay vòng vòng hoài, lên fb ko load được hình ảnh, qtv có cách khắc phục không chỉ em với, em cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do wifi của bạn đang có vấn đề. Bạn vui lòng khởi động lại modem wifi sau đó kết nối lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.928178,
      "id": "29651917",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi làm sao tắt được cập nhập các phiên bản trò chơi trong iPhone ạ mong được trả lời sớm ạ",
      "answer": "Chào anh, Trên điện thoại anh vào cài đặt > iTunes and appstore > anh tắt phần Cập nhật là được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.895472,
      "id": "19998616",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muôn làm giấy tờ online mua dt luôn được ko ban",
      "answer": "Chào anh, Bên em có hỗ trợ tàm hồ sơ trả góp online anh nhé. Nếu hồ sơ được duyệt, anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để xác nhận thông tin, làm hợp đồng trả góp và nhận máy anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.797505,
      "id": "21766315",
      "field_search": "question",
      "question": "anh oi tại sao trên ip của em khi em.cắm tai nghe nó lại không hiển thị biểu tượng tai nghe trên màn hìn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì khi nâng cấp iOS 10, bạn cắm tai nghe thì sẽ không hiện biểu tượng nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.793776,
      "id": "20890504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao iPhone 6 32gb của e mới mua được 2 ngày sao nghe âm lượng max volum thì bị rè vậy. E ra bảo hành có được đổi máy mới không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh.Với trương hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.749674,
      "id": "27324207",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , qtv nghĩ em có an tâm khi mua iphone 6 plus hàng quốc tế 99% không ạ )))",
      "answer": "Chào chị Dạ. Về sản phẩm Iphone 6 cũ thì nếu như chị mua tại Thegioididong.com thì chị cứ yên tâm và đều là hàng chính hãng và còn thời gian  bảo hành. Còn nếu chị mua bên ngoài thị trường thì chị nên kiểm tra máy kĩ chị nhé. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7236805,
      "id": "26599805",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphine6 mua được 4 ngay a bám nút hom hoi bi sụt sít co bi sao k em",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.723433,
      "id": "28276966",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có màu đen không dạ ? phản hồi từ QTV",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có sản phẩm iPhone 6 32GB màu Đen anh nhé, hiện bên em chỉ có sản phẩm màu Vàng Đồng, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6781,
      "id": "22418579",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang làm giáo viên, lương tầm 4tr/tháng.  Hiện nay e đang trả góp cho 1sp được 8/12 tháng. Vậy e có được mua trả góp 10% (12 tháng) iphone 6 32gb k ạ?",
      "answer": "Chào chị Nhi,Dạ mình có thể tham gia góp được ạ, tuy nhiên chị nên góp với công ty tài chính khác để hồ sơ chị được duyệt cao hơn ạ. Chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ tư vấn gói góp phù hợp cho chị nhé!Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.668405,
      "id": "20761704",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xài iPhone 6 nhung không xài id Apple co được k a e muon id cua người khác tai hét ung dung e can roi jo k xài id nua co được k vay?",
      "answer": "Chào anhNếu không có ID Apple thì vẫn sử dụng máy bình thường anh nha. Tuy nhiên để sử dụng thuận tiện hơn, anh cũng nên có một tài khoản đó ạ, anh có thể tham khảo bài viết  ạ.để đăng kí nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.53253,
      "id": "20411335",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd cho e hỏi là hóa đơn tiền điện là do mjk đứng tên hay là người khác cũng được .",
      "answer": "Chào anh Hoá đơn điện ( có địa chỉ trùng với địa chỉ CMND hoặc Hộ Khẩu) không bắt buộc đứng tên anh nhé. Ngoài ra, Anh có thể thay hóa đơn điện ( nước/cáp/internet) bằng giấy tờ chứng minh thu nhập như bảng lương, hợp đồng lao động... anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.404102,
      "id": "19888331",
      "field_search": "question",
      "question": "E 18t mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh, Hiện với 18t em rất tiếc anh chưa đủ tuổi để mua trả góp ạ , anh có thể nhờ người Thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp anh vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.387474,
      "id": "31337943",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi em đang Sài Iphone 5s có nên nâng cấp lên ios 12 ko ạ hiện tại máy e đang chạy ios 10.2.1 mong QTV tứ vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy anh đang hoạt động ổn định thì anh khoan hãy nâng cấp lên , vì nâng cấp lên có thể khiến máy hoạt động hơi chậm hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.361626,
      "id": "25641363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên app store không có app Psp vậy QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tìm trên kho mà không có ứng dụng bạn tìm thì có nghĩa là kho ứng dụng hiện chưa hỗ trợ cho ứng dụng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.350228,
      "id": "30900960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32GB có khuyến mãi không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm Iphone 6 32GB có ưu đãi  Giảm ngay 50% tối đa 250.000đ khi thanh toán qua ZaloPay cho khách hàng mới và mua cùng phụ kiện nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.25477,
      "id": "17766474",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi làm sao để nghe youtube khi màn hình iphone khoá đc vậy ? Mong qtv tu vấn sớm thankyou",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tải ứng dụng về> sau đó vào Youtube bằng ứng dụng này> khóa màn hình lại> mở khóa rồi bấm play là được bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.240286,
      "id": "21275898",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb của e mới mua đc gần 1 tháng chưa va đập hay rơi gì .. mà giờ mới phát hiện nhấn tay vào phần dưới màn hình gần nút home như kiểu vỏ không khít bóp vào có tiếng kêu cạch cạch là sao QTV .. có phải lỏng vỏ không ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do mình chưa cầm máy bạn trên tay nên chưa biết chính xác được nên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.113411,
      "id": "26256696",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi ip6 của mình ko thấy mục icloud nằm đâu hết...vậy là máy mình không có icloud hay bị icloud ẩn gì gì đó vậy ad ? @@",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > iCloud là phần đầu tiên được hiển thị ở trên máy bạn nhé. Bạn thử kiểm tra lại giúp mình xem có hay không nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.068791,
      "id": "19224019",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi",
      "answer": "Chào anh NghĩaAnh đang trả góp 1 máy mới gói có lãi suất tại Thegioididong.com thì có thể đổi sang máy khác ạ, anh giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả khoảng 20% giá máy trên hóa đơn và bù tiền(nếu có) ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.05916,
      "id": "28573529",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở Cao Lãnh, Đồng Tháp cho em hỏi ip6 màu bạc thì có bán ở đâu trong khu vực đó ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu bạc anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.011061,
      "id": "19850548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên tgdd có bán iphone lock k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, bên mình không kinh doanh máy phiên bản lock nha bạn và với các phiên bản lock thì sẽ sử dụng không được ổn định nên tốt nhất bạn nên mua sản phẩm chính hãng quốc tế nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.898697,
      "id": "22771962",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi sao minh kich hoat Facetime kg dc vay mong qtv tu van dung",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn kích hoạt Facebook không được. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.860373,
      "id": "27768856",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi sạc pin từ 99% vừa nhảy qua 100% là rút sạc hay là phải gim thêm khoảng 5\" 10\" thì mới tháo sạc vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi máy báo sạc được 100% pin thì bạn có thể ngắt sạc cho máy được rồi bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.85144,
      "id": "22492000",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmt+ho khẩu,mình trả trước 10-20%,trả trong 6 tháng.không biết có được duyệt k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh đã có thể tham gia lãi suất 5.42% / 3.30% của công ty Home Credit, còn tỉ lệ duyệt sẽ do công ty tài chính quyết định anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất vừa rồi anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.694628,
      "id": "18619760",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi hàng  Certified Pre-Owned là sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Hàng Certified Pre-Owned chính là hàng do apple tân trang lại để bán cho người dùng, vì có thể trước đó sản phẩm có vấn đề gì đó mà apple không bán được như máy mới phải thu hồi và bên apple sẽ sửa lại bán theo dạng sản phẩm Certified Pre-Owned với giá rẻ hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.663243,
      "id": "20569234",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua iphone 6 32gb tại tgdd về cắm sạc lần đầu mà rút ra cắm vào gần chục lần điện thoại mới lên sạc là sao QTV ??",
      "answer": "Chào bạn, Có thể bạn cắm jack sạc vào điện thoại hay vào ổ cắm điện nhà mình chưa khít bạn nhé .Bạn cắm để ý chút là được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.642726,
      "id": "22564558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao ra iphone 8 và iphone X rồi mà thegioididong chưa có hàng.",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại các siêu phẩm mới bên em vẫn chưa có hàng sản phẩm anh nhé. Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.62929,
      "id": "29987407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao vào Zalo nó nói không có kết nối như vậy là sao vậy qtv????",
      "answer": "Chào chị ,Hiện tại zalo, zing và một số dịch vụ khác của VinaGame đang có vấn đề nên chị vui lòng thử lại vào một lúc sau, khi đã được khắc phục sự cố thì mới vào được chị nhé. Vấn đề này thì hiện tại điện thoại nào cũng vậy và hiện chưa có thời gian khắc phục cụ thể từ nhà phát hành chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.616285,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.59707,
      "id": "18485564",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone6 32GB có chơi được crossfire legend,truy kích và liên quân mượt ko?và có bị giật,lag ko?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì có cấu hình khá tốt nên có thể chơi được các game trên ổn định và mượt mà đó anh, anh có thể đến siêu thị để được trải nghiệm và lựa chọn mua sản phẩm cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.586518,
      "id": "30160979",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nay có la ban không qtv?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này thì có hỗ trợ cảm biến la bàn chị nha.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.532803,
      "id": "29216395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6  32gb có choi game liên quân mobile tốt hơn dòng dt của xiaomi redmi not 5 không ạ mong trả loi tu QTV",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì iPhone 6 có cấu hình tốt hơn Xiaomi Redmi Note 5 nên sẽ hỗ trợ chơi game được tốt hơn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.51088,
      "id": "24800266",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hõi sao camera cũa em nó nhĩu nhĩu v ạ em chụp tối  qtv giup d",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, chụp tối thì ánh sáng yếu nên camera có hiện tượng này bạn nhé, lưu ý mở flash để chụp ánh sáng tốt hơn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.447712,
      "id": "28775223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên TGDĐ còn kinh doanh mặc hàng này không ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em còn sản phẩm này chị nhé, nếu chị quan tâm Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra giúp chị xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.441532,
      "id": "30525444",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 bây h tự nhiên, em khởi động lại nó mất cái nút ẩn trong màn hình iPhone h em phải làm s để có lại mong Qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - asistivetouch - bật lên là được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.410733,
      "id": "20815270",
      "field_search": "question",
      "question": "Can được tu van giúp do",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể cho em biết cụ thể thông tin chị cần hỗ trợ tại đây để em có thể cung cấp thông tin cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.390896,
      "id": "32502328",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh da dang ky nhan thong tin. Rất mong nhan được thong tin khi hang ve ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ vâng ạ, cám ơn chị đã quan tâm đến siêu thị Thegioididong.com bên em, nếu chị cần bên em hỗ trợ gì thêm chị có thể phản hồi bên dưới chị nhé.   Thân gửi chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.379327,
      "id": "28191442",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi sao em đăng ký 4g viettel mà sao nó hiện như vầy ạ",
      "answer": "@Hoà:trên dòng iphone 5s ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.361176,
      "id": "23271694",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. Em dung ip6 mỗi sáng máy báo như vậy là sao chị",
      "answer": "@Duy Phong:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.344099,
      "id": "24274509",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa có cmnd, em có thể lấy cmnd của ba hoặc mẹ với sổ hộ khẩu, có thể mua trả góp dc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  TRường hợp anh lấy giấy tờ của ai thì người đó cần đứng ra làm hồ sơ cho anh mới được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.343925,
      "id": "27252456",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi khu vực Củ Chi kinh danh iphone 6 32gb không ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện sản phẩm còn hàng tại tất cả chi nhánh ở Củ Chi nha anh. Anh có thể ghé siêu thị gần nhất để trải nghiệm và mua sản phẩm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.327284,
      "id": "28814521",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 32gb ram có 1gb thì đánh liên quân có bị giật không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy đánh liên quân khá tốt nếu kết nối mạng tốt bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.31183,
      "id": "28335075",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi IMEI xxxx89603172641 phải chính háng không ạ",
      "answer": "Dạ chào anh,Đối với sản phẩm mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì anh hoàn toàn anh tâm vì bên em kinh doanh hàng chính hãng 100% anh nhé, ngoài ra còn có các chính sách bảo hành rất tốt. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.296063,
      "id": "21261151",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi la iphone 6, có mẫu màu trắng ko ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB Thegioididong.com chỉ đang kinh doanh màu vàng đồng không có màu trắng nữa anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.294055,
      "id": "31121283",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi iphone này để tiết kiệm dung lượng trên iphone do iphone nó không hỗ trợ thẻ nhớ ấy thì em phải di chuyển ảnh video ở đâu ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ iPhone không có thẻ nhớ thì ảnh và video của máy sẽ lưu trên bộ nhớ máy hoặc thông qua các dịch cụ điện toán đám mây như iCloud và Google drive anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.286946,
      "id": "31950503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giờ muốn đổi huawei gr5 2017 qua ip 6 thì cần thêm bao nhiu tiền ạ ?",
      "answer": "Dạ chào chị ,Trường hợp này thì nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Nếu điện thoại của chị đủ các điều kiện em vừa nêu trên, chị vui lòng cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng để bên em kiểm tra các thông tin giúp mình và phản hồi đến chị được cụ thể hơn chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.281255,
      "id": "21225173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút, e mới mua con oppo f3 chưa lắp sim chỉ dùng Wi-Fi  để  lên mạng chơi gam, nhưng sau khi sạc đầy pin tuy cả ngày không dùng tới, ko mở mạng, hạ độ sáng màng hình xuống mức thấp nhất, nhưng từ sáng tới chiều vẫn giảm 10% pin là bị lỗi gì vậy ạ. sdt xxxx8753751",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy bạn vẫn bình thường , do hệ điều hành máy hoạt động và phần mềm của máy hoạt động khi không sử dụng nên gây giảm Pin nhé.Để hạn chế giảm Pin bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,.. nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.257063,
      "id": "25606820",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em bắt sóng wifi yếu phải làm sao ạ?dth khác đều bắt sóng wifi nhà em mạnh chỉ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi đó > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé bạn . Sau đó bạn tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.240533,
      "id": "22406589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn xoá hết danh bạ trong iphone 6 nhưng em có vào icloud tắt danh bạ nhưng vẫn không xoá được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn xóa thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.217795,
      "id": "17986337",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim của mình là sim micro sim giờ mình muốn mua máy thì phải làm lại sim nano à. Các bạn có xử lý sim hộ mình được không.?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh có thể mang sim ra siêu thị để bên em hỗ trợ cắt sim cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.193524,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.164757,
      "id": "23192311",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy ngày 15/9, hôm nay dến tgdđ còn được dán lại máy miễn phí k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị đã dán lại lần nào chưa chị,  chị vui lòng thông tin lại rồi bên em hỗ trợ chị ngay nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.145239,
      "id": "17585592",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi iphone 8 có phải cuối năm ra không. Nếu ra iphone 8 thì giá iphone 6 có giảm nhiều không vậy?",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Hiện bên em chưa có những thông tin chính thức về iPhone mới này nên chưa thể giải đáp cho anh được  anh nha! Anh có thể theo dõi web để được biết thêm thông tin nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.129182,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.106342,
      "id": "21212960",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ttả gớp trực tiếp tại siêu thì được không",
      "answer": "Chào anh Nhân,Dạ anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ và nhận máy luôn cũng được anh nhé.Buổi trưa mát mẻ anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.096076,
      "id": "26165080",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là em sài Zalo pb mới chán quá mún cài lại pb cũ trên ios phải làm sao QTV tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc trên máy bạn phải dùng Zalo bản mới nhất chứ không quay về bản cũ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.094695,
      "id": "27729844",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua Dt dc 3 thang day sạc ko vao co được doi day khác ko vay",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ chính xác cho anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.082623,
      "id": "29041114",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hình thức mua trả góp như thế nào ạ? (thủ tục, trả trước & góp hàng tháng bao nhiêu)",
      "answer": "Chào anh Để mua trả góp điện thoại này anh phải đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe ạ. Nếu anh muốn mua trả góp điện thoại này, anh vui lòng cho em xin thông tin về số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.079751,
      "id": "21094627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao wifi của em nó cứ quay quài? Sóng thì yếu nữa",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó sóng không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.067118,
      "id": "31127340",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lưu ảnh video vào icloud có tiết kiệm thêm dung lượng cho iphone ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là có tiết kiệm, tuy nhiên sẽ phải chờ tải ảnh về máy khi muốn xem lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.064884,
      "id": "25307277",
      "field_search": "question",
      "question": "làm ơn cho e hỏi e muốn mua iphone 6 32g góp có hỗ trợ không trả trước không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện công ty tài chính nghỉ tết rồi nên anh không mua được ạ. Anh đợi sang mùng 6 tết rồi mua trả góp sau nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.96359,
      "id": "20634232",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB của em sao sạc pin hay bị nóng máy là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi kết nối sạc pin cho máy hay khi dùng trên 5-10 phút đặc biệt là kết nối 3G, chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Mức nhiệt độ sử dụng cho phép là dưới 60 độ C nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.936514,
      "id": "28928218",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua điện thoại iPhone 6 vào ngày 28-7-2018 em có dán chống trầy ở mặt trước và mặt sao 2 tấm dán mức giá là 100k cho 2 miếng bây gio miếng dán mặt sao cua em nó bị tróc rồi em muốn dán lại thì không biết giá bao nhiêu. Mong QTV phản hồi.",
      "answer": "Dạ chào anh Trường hợp này an sẽ được mua miếng dán trước sau mới với giá 30.000đ anh nhé, anh có thể dành ít thời gian đến trực tiếp siêu thị để bên em hỗ trợ anh được tốt nhất anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.93613,
      "id": "28530502",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được 60fps ko admin?",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB này khi bạn chơi game Liên Quân với mạng Wifi mạnh là Fps sẽ cao bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.915656,
      "id": "23080153",
      "field_search": "question",
      "question": "lam sao chép video vào iphone dc z qtv giúp dum co can ung dung gi ho tro k",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.899314,
      "id": "26723610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s len ban cap nhat 11.3 sai co bi lam sao kg qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.866207,
      "id": "22418710",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone se con ban k v qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm này bên em ngưng kinh doanh rồi ạ, anh tham khảo sản phẩm iphone 5s nhé anh, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.858127,
      "id": "28188021",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi ??  iphone 6 32g là 7tr490 thì em mua trả góp thì em gửi trước số tiền là 3tr vậy mình phải trả góp trong bao nhiêu tháng và giấy chứng minh nhân dân với bằng lái xe thì đủ điều kiện không ạ?  mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bắng lái xe thì anh có thể mua góp rồi ạ. Anh có thể tham khảo gói trả trước khoảng 2.996.000₫ (40%), không biết anh muốn góp trong mấy tháng (3 đến 24 tháng).Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.853124,
      "id": "22432697",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k đó có đc trừ vào luôn giá sp không QTV ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ phiếu mua hàng 500,000đ được đổi thành tiền mặt ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.801499,
      "id": "24685244",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 cua em tại sao bị khóa phần wifi z ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Phần wifi của máy bạn bị mờ không bật được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.801263,
      "id": "27521597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em lỡ đặt hàng mua trả góp nhưng giờ em không muốn mua nữa làm sao em hủy được ạ",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ huỷ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.796434,
      "id": "17769467",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi em mua iphone 6 về họ bảo máy chính hãng mà sao chụp ảnh ko tắt âm đc. Liệu có phải máy lock không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy bạn mua tại đây và bạn vào cài đặt -> cài đặt chung -> gới thiệu , rồi chụp lại màn hình gửi lại cho mình nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.781217,
      "id": "30327227",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV: cho em hỏi IP6 32GB mặt trước màu đen còn không ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.772877,
      "id": "22496212",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi samsung A5 2016 cap nhat Phan mềm roi ma may bao cap nhat nua em cap nhat nhung tai sao qua lau khoang 10 ph chi được 1% tong so 100%",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kết nối mạng Wifi mạnh để máy tải file cập nhật được nhanh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.769955,
      "id": "22454004",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn thay đổi font chữ trên iphone được không ạ? và dùng app nào ạ? cám ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc với iPhone thì hiện chưa hỗ trợ đổi font chữ bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.766038,
      "id": "18728483",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy trong phần thanh toán có \"xem hàng, không thích không mua\"  nghĩa là sao ạ, QTV tư vấn rõ hộ em",
      "answer": "Chào chị Phần xem hàng không thích không mua có nghĩa là nếu bên em giao hàng đến nơi cho chị mà chị xem hàng chị không thích mua thì cũng không sao chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.721022,
      "id": "31233642",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này sang nhật sử dụng được không vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy iPhone 6 bên mình đang kinh doanh là bản quốc tế ạ; nên khi bạn mang máy sang Nhật dùng được bình thường bạn nhé; nhưng tốt nhất mình khuyến khích bạn liên hệ trước với nhà mạng bên đó để được hỗ trợ kiểm tra về băng tần nhà mạng bên đó hỗ trợ ra sao trước để xem sim Nhật sắp dùng có tương thích tốt với máy không nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7204485,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.706826,
      "id": "23325057",
      "field_search": "question",
      "question": "Lam sao de Phan piet được hang chinh hang hay k v ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể dùng số imei của máy và nhập vào trang  nếu có thông tin của máy, tức là máy đó chính hãng nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.70369,
      "id": "26292041",
      "field_search": "question",
      "question": "May sạc được 85% bin ma may bao đa sạc đay la sao ah",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy khi báo sạc đầy , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}